講分手果個係我但點解我個心咁唔舒服

雖然係我講分手 但其實我都好唔捨得 個心屈住屈住 仲周不時會諗起你添

我明呀 已經成年半都仲會諗返佢

我知呢個世界好大 一定會搵到個同我夾 價值觀相同 重點係真心錫我既人 但我既情感都不敵我既理性

同你一齊盞浪費大家時間 因為你自私 愛你自己多過愛我

巴打果時因咩事講分手呀

以為自己開post

其實都係可能分左手 冇人搵我先成日唔覺意醒起你姐 希望下一個快啲出現啦

絲打你又係咁 ？咩事分手

個ex 結埋婚了我都仲有呢種感覺

想分手 但好驚變你咁

話女人狠心？你算係我初戀 我又唔係一個咁易中意人 更唔易踏出一步去拍拖。呢幾個月我都比過機會提你去改 但本性難移 原來有啲野真係要一齊左先知 等我仲以為自己單身左5年今次夠謹慎冇睇錯 點知 。。。
其實我都好不捨 儘管唔能夠做情侶 換個關係做朋友相處都得姐 但睇怕都冇可能 緣份咁就完真係好可惜

身邊個個都話佢唔好 話佢襯唔起我又冇品 重點係佢都唔係真心愛我 話繼續同佢一齊盞浪費時間叫我趁未蝕底快啲走。其實呢啲我都知 愈同佢相處 我就更知佢一定唔係同我行到最後既果個人 其實我都好傷心好掙扎

睇黎你真係對佢念念不忘好愛佢 咁點解當時又要講分手

其實你真係冇野好 又樣衰 又冇品 又度叔根根計較 又唔理我感受 我都唔明點解我仲要依家周不時諗起你 見到你啲近況story個心要un住un住

都係好多人叫我同佢分手 愈同佢相處就更加知一定唔係行到最後個個人中晒

好撚難受 理性叫我走 但我個心仲係你到

性格唔岩 講分手既又係我 cool煲既又係我 因為覺得唔捨得 同埋唔習慣 日日都洗自己腦會搵到個好夾人既 但係未搵到之前 隔左成大半年有時都會諗起 同埋都覺得後悔 （分左兩次）

係咁㗎啦 咪諗喇

🙄

咁依家仲未搵到？睇黎你好愛佢 自己講分手但都放下面子去搵返人箍煲

我都有依種感覺
但我知我太差，俾唔到你想要嘅野
我仲鍾意你，但依家我只可以唔理你
唔再打擾你，只想你好過

咁即係你唔夠中意佢姐 如果唔係點解唔會對方改變自己惡習 好好係佢身邊對佢好而唔係選擇離開

我都係

我都係咁 一模一樣

或者係啦，相處上有問題
而我當時唔夠忍耐，唔夠冷靜亦唔識諗
大家都辛苦痛苦
講完都想cool煲，但冇得番轉頭
惡習係改變緊，但太多太多野要改
希望佢一直幸福快樂

以為自己開post, 唉

Ex講完分手，都話我知佢個心拿住拿住...
咁點解仲要分手 我個心好痛

same 但係未分
成日我著緊以為好重要嘅嘢原來佢根本就唔撚care

你好似好為對方著想，但其實你冇諗過佢感受

其實佢都比左好多次機會你去改 亦一定掙扎諗左好耐先會有咁既決定 女人比男人既時間更寶貴 所以覺得係錯既人就會及早忍痛離場

其實你都真係唔係好愛我 日日放工返屋企都會周圍望下你有冇係我樓下捕我 點知原來係我諗多左

我係冇諗人感受，結果逼得太緊

諗番起之前
做咗好多以為係對佢好嘅野
結果係令佢受傷嘅事
就覺得好對唔住佢
我唔識為人諗，唔識愛人

我因為咁搞到而家好唔返

搞咩
都唔明點解分左手唔可以做朋友

內疚啫

想分手，但好鐘意條仔

點解啲仔要咁仆街犯賤唔可以好好珍惜對我地好

一直以黎 甚至到分手後你都以為你對我好好 好中意我 但其實你一直都呃緊你自己 你根本冇你想像中咁中意我 分手後仲覺得係我唔識珍惜 係我既問題 但分手後你所做既野係最誠實 我總算看清死心了

就算可以做朋友都唔可以話做就做到，都唔知點用朋友既身分對你。

利申：被分手，希望佢同你一樣個心都會唔舒服，會諗起我。希望有得返轉頭

屌你老母都已經散左個零月 但點解我好似愈黎愈不捨 係撚咁諗起你架仆街 明明講分手果個係我

箍過煲都冇用？

如果佢比多次機會你，你要好好珍惜唔好再令佢受傷

再有機會我會好好珍惜嫁

有試過，但宜家佢咩都唔會聽得入耳
等佢自己冷靜下啦，要返黎既始終都會返黎
唯有咁安慰自己

頂 我都以為係自己開post

一模一樣 大半年啦 佢都有新女開開心心啦
我尋晚仲夢到同佢一齊返啊屌
幾時先可以唔洗再叫春啊